停馬一晚，政府損失多少稅收?

政府損失咗賭博稅的收入

少咗大約幾多錢?

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

少咗有冇1億?

不戰而勝了
效果仲好過1000個人罷交稅

馬不能吃催淚彈

香港馬係幸福既馬
果D不幸既, 已經變成宜家肉丸了

一晚投注額十二億，税兩三億到

唔會損失 因為會補賽

除非何妖隻馬次次都出賽喇

馬會係咪「高丸」?

果d中咗非洲毒